聽到阿叔屌冇號碼黑警 話係解放軍 正仆街

阿叔同阿叔岩channel啲
佢地係文宣隊

過份武力，亂打平民

阿叔仲話 反正都係 不如改高bb彈槍焦耳
然後射鳩閉路電視